[木村係咪終於揀岩劇本 3]《Grand Maison 東京》/《教場》討論區

冇諗過咁快推爆一個po

繼續討論

[木村係咪終於揀岩劇本] 《Grand Maison 東京》討論區 2 [推到完場]

木村係咪終於簡岩劇本

quote 番過黎先

SP剩11未出？

好想有sp/電影版
不過我已經決定點都會翻睇

祥平11出咗生肉 未出熟肉

馬尾look

教場1熟肉已出

咁快1001

木村效應

lm

覺得全劇最靚係佢

教場我仲有本原著小說係手

睇左劇先

以前睇Alife仲以為木村效應沒落緊Alife劇本咁屎其實都關木村老婆事

第一集出咗熟肉啦

同意

睇suits啦

アン係入面好靚

教場幾時有熟肉

黃viu 已出

覺唔覺木村自從 検察側の罪人，演技進化得好撚犀利

正確黎講係smap 解散之後，可能佢知自己冇其他路可以行

木村本身一早可以 憑 武士的一分 攞日本影帝
可惜當時尊尼事務所 唔比佢攞話影響木村偶像形象

Smap單嘢其實係邊個錯？

最記得被逼道歉慎吾嗰樣
同木村一組煮野就死嗰樣
連扮都唔願扮 依家3個都開開心心

有第一集熟肉啦
第二集生肉今晚日本先播

咁遲咩？我以為由priceless開始轉好

但近排走咗嗰三個上節目
節目入面慎吾肯提起木村 仲做埋尾花招牌手勢
睇唔透佢哋嘅關係 定純粹係為節目效果

過咗咁耐可能冇乜野了?

三星手勢，仲要播返套劇個配樂。

有冇圖 想睇

I’m back 絲打
睇緊教場sp.. 得一集？
熟肉生肉都係咩

笑咗出聲

hello巴打
生肉姐係日文冇中文字幕
熟肉姐係有中文字幕
教場第二集今晚先播生肉
所以熟肉未有咁快有呀

睇完教場第一集可以喺度瘋狂討論

假面飯店拍住長澤 松隆子
仲有菜菜緒

隔離兩個好似笑得好牽強

中間嗰個係西緊面

咁睇我諗應該係解禁咗 加上佢哋終於上返地上波節目
我自己覺得應該係為咗節目效果先咁做
當然我都希望佢哋重修舊好啦

好撚正

等熟肉出晒先睇
話說追GMT嗰排因為某啲原因走去補返Engine
覺得都幾好睇

唔覺得會好返

重修舊好真係難啲

收到
好呀

樣靚身材正
佢俾日本女性投過做完美身材

engine我都係幾個月前先睇

我覺得麻麻 以前有人推介過俾我話好好睇

跟著再影返木村向佢師傅度揸走架電單車向路口背住舉三星手勢𠴱一幕。

無留意開，咁以後呢度會唔會變木村po

做車手嗰套？ 我麻麻
Good luck同Mr.brain我覺得比較好睇

睇完教場第一集, 唔差

Good luck
Hero
Priceless

做教官的確氣場好強

等緊第二集熟肉出埋一次過睇

仲染埋白頭髮

一集 有100 分鐘, 分開睇la

召喚連登嘅木村fans

不過其實以前對後生嘅木村冇話特別中意
睇完GMT反而幾中意

我都係
終於睇完教場sp 前篇

教場唔係sp呀 係真係得兩集
巴打覺得教場第一集點

Sor絲打 新仔
個題材幾得意 有啲dark

木村可能真係揀劇本

佢既劇好多都好睇

我比較鍾意悠長假期、MR. BRAIN同CHANGE

睇完GMT

剛剛見到間新既 日本人來香港既法式餐廳
book了去食

黃viu 有教場睇

以前拍襯都係偶像劇，似導演編劇搵佢多過佢去揀嘅。不過我嫌佢以前演技演十幾年都一般，直到2010之後嘅劇先慢慢演番好啲，以前啲偶像劇有鬼好似試倫子道三星菜嗰種用眼神嘅演技？以前邊有。可能嗰時仲係smap成員，拍劇係副業對演員演戲唔太專注演技

個po推得好快

不過我都有一段日劇真空期

good luck之後好少睇佢
BG我覺得幾好

有時間可以睇埋華麗一族，故事好好睇

好想快啲出埋第二集熟肉一次過睇
教場仲有林遣都我都好中意

邊間有興趣

冇諗過咁多GMT/木村fans

華麗一組有齊尾花同倫子

好正

我係SMAP fans

咁你依家點睇木村

good luck之後有套pride 冰之驕子熱血打冰曲(我認為過得去嗰隻)，到咗Mr.brian因為劇本好先覺得睇。我覺得最爛係2010嗰套同林志玲好女一嗰套… 之後先追佢套priceless，priceless打後幾年佢啲劇就麻麻地…直到GMT囉

個個都話priceless正 要睇下了

睇電影會好D, 罪人同假面幾好, 無限住人未睇 聽講一般

Hero .Engine .美麗人生

其實我睇唔透
講真佢哋散嗰陣係點都有好多說法
同埋佢哋散咗之後我都少咗留意佢哋
但我覺得木村係好瀟灑嘅男人 一直都好欣賞佢
反而而家咁樣有更多發展機會 演多咗戲又solo埋 可能都係好事嘅
之前BG 同埋 A LIFE 我都係睇到一半就棄
真心覺得睇GMT嗰陣好似有返「木村劇」嘅感覺

tirpse

原來呢間野就係Quintessence舊店開
owner都係Quintessence做過
而家日本店關了 成班人來香港(唔係分店)

我book了lunch 餐牌無改應該係600蚊一位

無乜人鍾意BG咁

我覺得講民間BG同SP個矛盾幾好睇

假面睇到我訓著

教場勁好睇勁型（心心眼

你個連登名

BG全名？

BG～身邊警護人～

哦 開電視最近重播…呢套我無開，但上套演腦外科醫生我反而有開嚟睇…

武士之一分
可能係影帝之作

死火入左局係咁睇
其實大家係咪有tg gp傾

真愛

關我咩事？

j家事務所最大果兩個八婆

巴打你個名都係姓木村

Sorry係工𥸎靜香

嗨歡迎你入坑

600蚊一位法國菜set lunch應該算ok?
睇木村交通gaku真身餐廳一碗酥皮湯都要幾百蚊港紙

我都想講

嗨！我都係！

嗰套佢有話有幕係成半個鐘一鏡過 好有挑戰性

未有呀我地喺度傾緊咋
巴打仲開咗邊套睇

唔知呀 未食過法式course
當一切機緣巧合

做佢後母

幾時去試 留名等你包膠

嗰陣兩個都好後生

木村死忠
SMAP死忠
參上

Gift都有

下星期

睇咗啲相真係有啲GMT feel
都係好大個碟載住啲好精緻好靚嘅食物

90年代 00年代 10年代嘅尾花倫子 三個世代

唔知有無人post

冇呀 真係細過睇冰之驕子先識
係GMT先重新追
利申之前淨係追過半澤直樹 ，中意日劇既情節

有冇買木村啲shop相
雖然SMAP入面我唔係最鍾意木村
但我之前去日本有買咗幾張

我冇買丫覺得冇乜用
咁你喺SMAP入面鐘意邊個

冇人提mr.brain

因為飯J家另外一團去買shop相
見到木村啲相影得幾青春就買幾張收藏下
其實SMAP 入面我最鍾意中居
以前睇MS笑佢走音但結果鍾意咗佢

其實兩個都算keep得好好

半澤直樹
不過佢最近集SP一般

無錯 估唔到佢哋會再合作

第一張倫子好怪
最順眼反而係最尾

倫子最尾個一笑

四月開唔開半澤好

個大叫個下記憶猶新
原來仲有出sp

林遣都戲份唔算多

聽慣中居走音再聽返正常嘅歌反而覺得唔好聽
（

Lm
個人入坑係hero
見佢正經又有
搞笑位好似買d健身器材返黎玩/去個間乜都有嘅酒吧又有
之後開始慢慢睇木村嘅劇
華麗一族個結局真係好震撼劇本一流
change結局個演講又係經典
之前save左落個hard disk度但唔見左
而家想睇番都唔知邊度有

片檔？
搵到多數係大陸pan.baidu同seed見過
有啲大陸木村迷之前親啲經典木村劇有出DVD或blue ray，佢哋rip出嚟。木村舊劇我都有三四套有keep。悠長假期、戀愛世紀、hero1、Good Luck都有

記番起，戀愛世紀個木村有幾分似祥平篇裡面嗰一個祥平。松隆子擺明好撚鐘意你，你仲去理個舊情人

木村最好睇真係做鋼個套大家族。

唔計愛情片個d

細細個已經好鐘意木村啲劇
估唔到宜家仲可以追佢啲劇
係法國個時都唔覺法國菜咁吸引

木村交通有冇熟肉link
搵左好耐都冇

依個？

木村新嗰套教場，都係等齊兩集熟肉出多先一次過睇。尋晚睇咗好少，睇到木村準備出場

教場係總共得兩集定係暫時只係出左兩集？

sorry唔係好熟smap, 岩岩google過
係咪普遍既fans都係屌木村多? 覺得係佢錯?
咁中居呢? 佢好似都係留返係J家, 多唔多人屌9佢?

我都想等包膠

why not

集sp呢個星期先播完 可以追番

我都好中意hero
但入坑係GMT

喺法國嗰時冇錢食米芝蓮法國菜

總共得兩集

侍酒司真係好撚正

個演員完全睇唔出已經32歲

食之前睇多次番外第4集先

假期又有野睇 發現新大陸咁

真係好好睇
以前睇過佢做機師同打曲棍果套
仲有邊套推介咁多位

男人老狗都忍唔住眼濕濕
佢做尾花最後宣布3星真係演技爆發

Hero 1 , 美麗人生

悠長假期

今晚準備睇教場

點解教場我會覺得係警察版女皇之教室

兩個都好有氣場 天海祐希著高踭鞋啲腳步聲真係童年陰影

有時我會諗呢套劇唔多唔少反映到呢兩間餐廳成功背後既真實故事。

教場好睇喎......究竟佢目的係咩呢

15.3% 教場-前編／CX
15.0% 教場-後編／CX
收視唔錯

now tv 有冇教場?

追咗陣po，想問咩係sp？
同埋教場係咪得兩集就結局？唔會再出？

呢個頭其實幾型

好食就真，但個時唔識欣賞

何謂錯？
對於三子(加埋中居)嚟講，合作咗咁多年想拆伙、想離開有咩問題？就算係受經理人影響都好，一個組合都無話唔完得
另一方面，木村冚家等佢養，係尊尼咁多年，想安穩留係個熟悉嘅地方有咩問題？

大家都無錯，只係成件事做得好肉酸，將啲不和放晒上枱面

Sorry我意思係錯嘅意思係邊個搞到咁大件事出嚟解釋得唔清楚
因為上網睇到尊尼事務所本身有問題先搞到散

以我所知係因上面權鬥所以發到件事咁大

等熟悉嘅巴絲補充

Thanks巴打

唯一唔明係點解中居可以完全冇事, 完全冇人屌佢 好似透明人咁

已做咗木村fans 2x 年

Long Vacation
從天而降的一億粒星星
GIFT

最鍾意
美麗人生（小學時睇，睇到喊晒口）
Hero
Pride（竹內結子嘅頂峰）
Grand masion俾我嘅感覺係煮食版one piece
要集齊啲伙伴嘅熱血之旅

草彅剛 同慎吾最friend 木村都好照顧慎吾 但一個組合廿幾年來木村最紅 中居搵最多錢 隔一排又爆一次大鑊野出來 可能大家有心病好耐 以前就話俾面佢老細 佢老細都就來唔得 你見嵐咁好感情都唔玩住就知當紅組合唔易keep

聽到ride in time就想睇返good luck

ride on time...

琴日絲打教我 希望冇記錯。
sp即係番外篇
教場得兩集

呢到會變木村post定GMT演員討論區

Both

大把日劇等你追

我都係

黃viu有呀

Why not both

係呀冇錯

邊套木村劇最推介

竹內結子
而家想追返gift同pride 真係好好睇

GMT真係好熱血
配埋Recipe首音樂好正

權鬥姐又唔見唔比二宮拎獎

開下話題

嘗試去搵日本產既紅/白酒

發現無咩地方賣有無達人

大口仔不嬲同邊個都夾smap x smap 最中意睇佢煮完野食出黎cosplay

一早鋪好晒木村效應接住落

今年不淮笑有天海祐希扮反女皇教室

教場劇集版有咩演員
應該唔係SP個D人

留名 又有野追

佢個樣完全冇變過

唔係直接得兩集咩

同問

睇咗GMT未

而家開電腦睇第2集教場

我依家開波連睇兩集

轉頭偷偷地笑果個樣好正

好可愛

可唔可以講邊間

其實我都唔清楚....以為有劇集版

幫巴打答tirpse

名有人幫答了

第一次試

絲打跟得好貼 咩都知
岩岩睇左 想去試

係因為之前我問過同一個問題 個巴打答過我
我都想 等巴打包膠睇下好唔好味

agger

睇完教場 除咗個造型有啲作狀同劇本典型日式説教之外，木村演技真係好過以前好多
有一幕大大隻字”疾風頸草” 唔知係咪擦習大大鞋

睇左啦 好睇

呢度好多人ready同你瘋狂討論

睇緊教場上集 終於明點解巴打你咁講

之前已經有係到討論

呀我認得你個名喇
話好唔捨得嗰位巴打
睇唔睇教場

睇阿
有時間就睇

楓林網得個前篇

頂佢 viutv 個教場第2集 字幕遲成秒

viu有呀

淨係睇咗第一集 暫時好地地

係 我即刻轉其他網睇
岩岩睇哂 可能GMT太出色，所以教場相對一般咁

好呀 唔知咩價位

劇入面嗰支 label係劇組自己整
真實嗰間酒廠叫 Grace 拎過大獎
不過香港得online shop有

隻甲洲白酒果集一出街已經被人掃晒, 日本都冇貨

唔一定果隻

想試下其他 任何日本產紅白酒都得 有無人見有地方賣?

中午600蚊 搵過同另一間一星差不多

話哂出道以黎第一隻個人 solo 專輯，唔怪得 d 劇一套接一套咁上黎 keep 住個勢。

都ok bo 大時大節去試下
而家變埋美食台

睇完教場後篇, 最後有驚喜

教場入面d人會唔會太玻璃心
小小事就殺人

好想去日本旅行嗰時試下Quintessence

因為GMT就係講美食

睇完前篇 覺得完全冇冷場 幾好睇

未睇後篇
但係到底有幾多個可以畢到業

頭半個鐘之後就冇咗

間店係邊？

後尾同賣野個人嘈交都好Q

岩追完GM Tokyo
真係好好睇

東京

睇完會覺得好熱血
巴打睇埋番外未？

係咪祥平個套？
想問有冇第十一集架？

係祥平嗰套
有第十一集架 不過未有熟肉

富士電視台個綜藝有尾花同京野玩華麗版潛烏龜

我都係會簡美優

蛯名美優

但松井好慘
但愛就係咁
付出都未必有收穫

9月頭去東京，試下先
Thx

巴打

做左木村fans 十年
呢套真係呢三 四年 最好睇

記得要早兩個月訂位 好full

睇咗木村劇十幾年 呢套入坑

想問邊度有得睇番外篇？？
祥平

番外篇都有十集？？？？
每集幾長？

成日見佢淋花 凝住佢會攞黎咬

11集

教場得兩集?

成班學生都痴撚線

我會

睇完教場 好正
不過警察宣傳片黎

川口春奈

祥平條女叫咩名 好撚索

Search完 發覺唔帶眼鏡唔多掂

中居：おいしいいいいいいい！えっ?!慎吾は？
bgm響起

笑左

大島優子

之前佢同木村好似都有套機械人安堂?
個陣覺得佢幾索，但呢套個短髮真係好唔掂

利申短髮控

唔係木村fans但有佢既劇都會睇，總係有種魔力
呢幾年都好少睇日劇，就算睇都係邊做其他野睇

係GMT會坐定定咁睇

啱啱去完東京倒數
仲去咗木村屋企 (門口) 朝聖
利申: 無搔擾人

之前 a life 同 BG 真係冇乜心機睇晒
唔會有種衝動一次過追晒
不過木村呢幾年演技真係進步左

我覺得節目效果又好
真係想佢地自己抽水以前smap 果種情懷都好
冇得逼佢地 慎吾以前係幾敬重木村

有冇睇過祥平(玉森裕太)做既恐怖故事

慎吾直頭當經理人係阿媽
剛同吾郎以前出事 都係經理人攬到盡
佢地3個會想一齊走唔出奇

見Donki有 平平地可以試下先

係bor! 醒唔起!

澤村一樹都拍幾多劇

因為睇咗木村嘅愛情白皮書而入坑
Long Vacation最好睇
其餘推介Pride，GIFT同 “從天而降一千億星星”

安堂好正不過冇乜人鐘意睇
黎士個長髮正到
利申長髮控

今次優子個頭可能剪得太短所以唔太掂

我身為SMAP死忠我覺得慎吾依家都好敬重木村

係丫無論發生咩事慎吾都係咁尊敬木村
慎吾身為世界第一木村飯

GMT SP 有無第11集?

係咪好大好靚

邊套

有但係未有熟肉

如果娶到光希，就可以日日見到外父

毛骨悚然撞鬼經歷 夏之特別篇 2015
楓林好似有

想問有冇d網站可以介紹木村係日劇裏面果d衫褲鞋襪眼鏡etc？

之前買咗安堂機械人副眼鏡

教場SP接近睇完，其實有少少似女王的教室

係好似
但係女王的教室細個睇覺得好陰森

一到最後就唔同晒

好樣衰

差在木村無跳舞

但投入感低好多，女皇都話成班細路唔識世界
教場就成班大人on9到成班細路咁，重要係警察

除左兩個女仔個part幾感動之外
最後測試同結業禮我飛哂，行到爆

大島講果樣野姐係咩

結業禮我有感動到
如果警察真係咁就好

Between 有冇人留意木村新專輯

教場入面個個學生都 cls
林遣都無厘頭變痴線佬爆 seed 笑左
又咁橋遇著 cls 既教官，機率有幾高？

有一刻以為 美麗人生 延續

想問grand maison入面首好哀怨既小提琴bgm有冇link
youtube唔見有...

有試聽 係咪其中一首?

thx bro
應該係 白夜

點解D學員對教官都咁串 咁多心計

諗起大陸旅行團去劉德華屋企門口

新mv
50碎型撚到

半澤植樹2幾時拍呀，想睇相澤

今年4月播啦

我去嗰陣
仲有幾個日本人都去睇

到底幾時先有祥平11熟肉

我想搵番外篇首配樂

有冇人同我一樣覺得木村做bad boy最正
沉睡森林同從天而降億萬棵星星正到

有睇沉睡的森林 不過唔太記得了

剛睇第一集，了解到黑警的運作。

睇完教場
再睇返香港班狗
根本就係要退學嗰班人

原來尊尼仔嚟

點解仲未有祥平ep11?

去睇過 有用甲州既白酒 又唔貴

出咗生肉架係未有熟肉

Bg確定咗4月播s2 ?

竟然有2

拍其他續集仲好啦

新mv真係好型
木村永遠係木村

愈睇愈覺得好韓仔feel

Kis-My-Ft2 嘛

無知一問
grand maison tokyo係棟野入面拍
定係廠景黎

樓上餐廳主層似廠景，門口同地下嗰層似用番實景

仲想去旅行參觀下
gaku真係實景喎

[UMagazine] 木村大神首張個人專輯 1 月 8 日面世，fans們買咗未？今次係木村自1991年出道、SMAP解散後首次出個人專輯，名為《Go with the Flow》。而新推出嘅MV《One and Only》，就一鏡到尾地拍攝木村由後台 rehearsal 到直踩上台同 fans 一齊 high 嘅場面，現場感滿分！！

教場係咪得前篇後篇就完

去日本平平哋買過支紅，偏甜
幾啱香港人飲

木村拓哉新劇吸納小粉絲

// 【明報專訊】日本「萬人迷」木村拓哉主演TBS電視台劇集《摘星廚神》剛播出結局，富士電視台新春特備劇《教場》緊接登場，據日本傳媒報道，木村在《教場》扮演警校教官，首次以白髮並戴上義眼的震撼造型示人，竟吸納到一批「千禧後」、跟16歲女兒木村光希年紀相若的粉絲捧場，他們都認為這個「冷酷叔叔」很有型，於是透過網絡追看《摘星廚神》，甚至《悠長假期》、《戀愛世紀》等早前作品，都算意外收穫。 //

終於追晒 好感動
本身已經做好得Gaku拎星 然後GMT繼續努力既心理準備
追完劇 依家追埋綜藝d宣傳

祥平篇幾時先岀ep11熟肉

有d遺憾係中間都應該要有一集主講倫子嘅成長
依家只係每集都做協調角色 有時俾意見又俾人ban
去到最後突然話整到三星水準 硬係爭咁d舖陳
係一開頭喺尾花放飛機 擔大旗做左半集主角
太多篇幅去左食物過敏條線

唔明點解祥平着默多過倫子

不如話其實每一集佢都成長緊，尤其是拍著尾花相澤呢 d 好難唔進步。

It came up to expectations. Worth seeing

我覺得值得俾一集佢講佢既故事
連新仔都講左成集
主廚除咗頭2集開店之外都冇乜大發揮

如無意外係
睇咗未

宣傳嗰啲綜藝都好好睇
個人推介木村交通

祥平仲有自己嘅番外

頭先睇左 笑死

喺浴缸會做啲乜

點都要照顧下 d 後生同女性市場。

畫個人樣喺膝頭同佢傾計
澤村叔好搞笑

除左木村交通同東京友好樂園 仲有冇咩番宣？

櫻井同佢地玩潛烏龜
仲有佢地喺法國嗰陣拍嘅 有木村玩機動遊戲

其實我都唔明，祥平個演員係咪近期好紅？

J家 only

唔係 組合都過左最紅嗰排
佢做主角啲戲都唔收得
可能係同公司 比多啲戲份掛

不過都似係想捧佢
特登整個番外

只可以講好撚型

三日睇晒成套劇 好正
Miyu

GMT 特輯 10係咪仲未出 搵唔到

食完
詳情再寫

木村d 電影真係嘛嘛地，點解佢d 劇鬼死咁好睇，唔明。

10熟肉出咗啦

呢個真 明明佢先係餐廳主角
一路都冇講佢點努力 去到最後忽然間咁勁

歡迎你一齊討論劇情
Miyu

search下先知原來丹後係做歌舞伎 唔怪得個樣咁藝術 好似好有美感咁

btw倫子拍過半裸定全裸戲 幾正

丹後個樣都好歌舞伎feel
佢演技好好 實力派

倫子邊套劇？圖呢

啱啱check多次 裸嗰個好似唔係佢
不過都有肉搏戲 係北野武嘅血與骨

00後表示細細個已經聽木村大名
對佢隊smap反而無乜認識

因為以前團體活動都係得一個節目同一年幾次大show 唱飲歌 唔知唔出奇 成隊都係拍劇多

所以其實以前都半散狀態

以前一定要每年紅白聽中居唱世界に一つだけの花 走音先叫果一年完

佢畫埋下眼線邪邪地

睇完呢套鍾意咗鈴木京香

但見佢d長髮冇咁正 仲好似小雪

TIRPSE
無點影食品相
不過上網都好易搵到

午餐$500-600一位

第一次試法國course
除左上網見到既野食 仲會有包
食完唔會話好飽既 法式比較細份 但都唔會無食過野咁
都坐左好多檯人

食完我覺得係好食
前菜好食
魚個皮好脆 source有特色
慢煮雞個肉都整得好好
甜品就特別 只係個人唔太啱

未食過其他無得比較 不過我當係去一星餐廳咁
希望餐牌有轉再試

中居嘅走音成絕響

日本訓練警察係咪係神奈川

果時岩岩讀i大，上網睇副眼鏡就算
不過配樂唔錯

劇入面班仔又誇小小
不過靠家底，熟人攞小小貼士就合乎翻現實

睇你個食評都睇得好開心
有機會要試下先

我係上年套未解決之女開始鍾意佢

不過GMT入面嘅佢靚啲 不過呢套未解決之女由第三集開始先好睇

佢喺木村交通化個妝好靚女

你想買邊兩枝?

幾抵
留名睇包膠

鈴木京香係好有韻味 (仲要專門做情婦交際花之類)，可惜GMT真係有d似師奶，第一眼出場心諗乜成個商天娥咁

你講完又真係有啲似商天娥

一出場個髮型都係唔掂 係去到後期先靚返
雖然佢以前啲角色好多都係做第三者、惡女咁 但佢真係好好演技 係佢後生佢焗住做情婦呢啲角色好浪費

今次GMT個角色幾討好
可惜女主角黎講唔算多戲份 唔太搶眼

有畫面不過商天娥無佢嗰種氣質

啱 如果有多一兩集集中返佢到會更好
同埋我好想訂佢個耳扣/耳環 好靚

我知你講邊個！我都想！

勁靚 之前有衝動想即刻買

呢兩隻？

當我無講過

幾錢 依家仲有冇得買

Amazon jp已經斷貨 好似13000yan左右？
不過有其他類似牌子都好靚

想問下祥平篇11集係咪出左啦？ 差一集想完左佢

未出

donki

我都去睇過 都係用山梨既甲州提子整
酒莊唔同 其實平平地試過都唔錯

集集睇到都覺得好靚好襯佢 自己都想買返個

頂 最近推左屋企人入坑陪佢地睇
你咁講我好難再認真睇

未睇完唔好睇post
隨時劇透晒

睇完啦 不過陪屋企人再翻睇
我都係早幾日睇晒先一次過追晒3個post

出咗生肉未有熟肉
呢度好多人一齊等緊

好俾面
歡迎你一齊瘋狂討論

哦 見你咁講以為未睇晒

我有翻睇幾集

我翻睇得最多係第5集
好中意幾個麻甩佬之間嘅兄弟情

買俾女朋友都好

我買第一款

買左? 想問下係唔係甜架? 定dry?

木村向 gmt 著得最多原來係 RRL ralph lauren，幅 ray ban 係RB2140F。

星期日無木村睇好悶

木村拓哉所主演的「Grand Maison 東京」（譯名：東京大酒店，型男主廚三星夢，天才主廚餐廳）掀起日劇追「星」熱，劇中細膩描繪米其林星級餐廳的頂高規格，當然，「餐酒搭配」也是美好餐飲的一環，劇中讓日本產的一支白葡萄酒知名度大躍升，這支讓男神也傾倒的「Gris de Koshu灰之甲州白酒」隨之大斷貨，據了解，台灣還買得到，每支台幣1050元，酒評推薦搭日料、海鮮、台菜都速配。

有網上話係另一枝

睇埋祥平篇未

生肉有冇link

以前好多人睇完木村劇之後都會想做佢演ge職業 唔知呢套之後有冇人想學做法餐呢

睇左呢2套 忍唔住愛上木村
有咩劇好介紹

年青世代?

我呢d大年齡係睇love generation果期入日劇坑

講好睇係比較鍾意good luck

好想食 學煮就不了

係想食法餐

good luck
Hero
Priceless

只係會令到品川果間法式難book左好多

不，都差唔多30...之前睇過mr. brain...但未去到鐘意，
現家上網搵唔到good luck睇 有都係粵語版

有冇粵語link
我自己 反而想聽返 真 .木村聲

祥平篇11字幕已出

等得好很辛苦

有冇link , 睇開果幾個冇更新

覺得祥平最後一集應該可以處理得好D
觀眾想睇既應該係多D個3個人既互動/心路歷情
依家變左內容有一半好似主劇既日後談咁

咁樣完法好難整SP入去

姥名真係靚到仙女咁
完全吊打其他人
反而影相冇咁突出

已經睇緊佢套歌舞技町律師

有野追了

忍唔住手訂左木村個袋

你就好

四千幾銀

仲要等四個月

咩袋？

祥平最終回

好羨慕

木村幫日本麥當勞拍嗰個廣告幾得意

剛剛先睇教場

覺得點

呢排想睇翻未睇嘅木村劇
諗緊睇唔睇BG搏命保鏢

近期睇到一半，不過不失

我都係, 我最鐘意美麗人生,無咩人提

OK呀
不過都係斷下斷下咁睇

因為唔係happy ending
佢最多人睇知幾套全部都係happy ending
美麗人生都收得同好睇 但常盤中段就bye bye 可能有人唔中意

睇左一集唔錯，半個鐘
不過衣著好老

無記錯常盤係最後一集死，當年木村幫佢化妝（死人妝）嗰幕好多人討講

係,自 記錯左 佢最尾一集先死, 可能我只係睇過一次, 對套劇最深印象就係木村騎電單車

最近既池戶戲/劇有做配角
不是我唔點睇池戶既野

あき可能呢套之後多d擔正

想睇番priceless...但網上好多link都睇唔到...
有無師兄可以share下邊度睇得番...謝謝

唔睇劇可以睇下審判之眼，都係木村做

agger 同埋其實冇興趣睇胡桃囉

屌，次次按摩都呻吟

點解我搵唔到有得dl

美麗人生原來已經二十年
木村真係算keep得幾好

木村好撚型 可以當日劇睇

松井都幾可愛呀

咁似人中之龍

人中木村

睇定玩呀？ 我都有玩呢隻
本來木村做主角幾有趣
但隻game有d悶棄左

巴打有冇lin？ 睇開個幾個網都唔見有熟肉。唔該

多野做到

楓林網

呢排真係木村效應重現

我睇咋人中之龍系列係劇情多，當日劇睇幾正

見到了，眼大睇過龍

睇完祥平最終回，似乎可以...

幾年前先見啲新聞寫木村神話幻滅，點知人氣又上返黎。

原來出左了

日版?

01/17：朝日密謀以木村拓哉《BG》繼承《相棒》之位！之前已有消息指木村拓哉《BG～身邊警護人～》將於今年4月推出續篇，上作於2018年推出，平均收視15.2%，加上去年木村的日劇及電影成績不錯，被認為是木村神話復活之兆。

他一直以來主演的作品大多是原創，剛好《BG》就是，業界表示朝日正著手把此劇長期系列化，就像當年《HERO》那樣，其中一個目標是代替《相棒》成為未來的皇牌劇。《相棒》已經播了18季，主角水谷豐已經67歲，作為警察已達退休的年齡，加上近年該劇成績不及以往，水谷豐對電影製作的熱情漸大，朝日已經感到是時候讓《相棒》終結。

Cdw睇就得港，應該要出信和先有日

正呀呢套，對錶

做唔做到成個系列呢

木村都就5張 下下chur佢拍動作場面都幾係

做hero3仲好啦

Mr brain 2

hero

人中之龍劇情完勝

呢隻我玩到爆機劇情無得彈，緊湊過唔少日劇
支線都係人中一貫水準，無聊輕鬆搞笑
遊戲性就一般，到後期好重複

你個名

竟然開2，剩係記得山口智子客串

BG 其實我覺得幾好睇，cast 又唔錯，但先唔講接唔接到相棒，木村真係肯拍同一套劇咁多季？

其實唔明相棒開咁多季都keep到收視

真 又有感動位

開業一年創下拎三星嘅傳說
然後個個走晒創下三星執笠嘅奇蹟

其實好想佢地繼續原班人馬

有冇消息話第二季

好似完全冇
巴打你開咗priceless睇未呀

有無巴打試左有評語

一拎完三星就個個都走晒，好想知間店究竟點運作落去

遲啲去東京旅行諗住試Quintessence
點知已經book到四月

好似中間係隔咗幾年

咁爆？我九月頭去係咪要依家book定呢

如果有第二季，會係講中間呢幾年，定係祥平篇之後呢

呢排套劇太紅所以好full

總之原班人馬齊齊整整就最好

你用咩睇? 好似係早兩個月開放book

left

呢個

same

咁怪 官方網refer另一個係兩個月 同埋佢係收貴左

應該係幫人book檯收貴d既service

官網好似係每日開放兩個月後
要鬥快㩒

thx 巴打提醒
去官網鬥快㩒先

間tirpse好似加左價

我過幾日先到貨

GM tokyo幾正，不過好食就望天花板真係柒咗少少

祥平最後一集個樣真係好wifeable

利申：萌繪黨

灰
未呀 揾緊工 怕開左就沉

GMT有冇推動你搵工

得翻倫子同京野

蚝名不嬲都好wifeable
第一集翻外已經背後攬住祥平

仲有前飲食記者呢

其實想有續集，唯一我諗到就係尾花出事後3年，嗰3年嗰人生進程。點解係遇到倫子前會將出事前嘅性格180度大變…嗰3年中間一定有一件對尾花嚟講嘅大事令佢改變…
出GMT前傳

我以為就係單事故令佢180度大變

右

想要出到續集，唯有搵到未交代最清楚嘅事：那3年

好難出續集姐
最高榮譽3星都拎埋仲可以講咩
寧願保留經典

唔理啦照開先

絲打邊度可以睇到
我揾左好耐都冇

支持

我好多年前係喺J2睇
利申依家已經罷睇cctvb

前晚睇完教場比木村吸引到追埋GMT結果一日睇哂真心出色好唔捨得睇完
依家追緊平古個套

歡迎
你可以喺度講下感想架我地一定同你討論

近排無咩新劇啱睇，開套安堂機械人試睇吓...
當笑片睇唔太差的

你個名
今天不上班都唔差

做咩又笑我個名

睇完教場

最尾新人有幾個主角級演員 係唔係想再拍

揾到了 ， 濛濛地睇住先
幾好笑，勵志

有啲位好滾動架

我想睇GMT續集多過教場
但教場似會拍續集多過GMT

咁真係好笑吖嘛
近排另一套幾好睇嘅新劇係我的事說來話長

我個名個套好睇啊 肥恭
我話長上季啦喎，睇哂係好高質
今季同上季好大反差上季好多套都好好口碑題材又多

無得追gmt好空虛呀，3個月咁快過

今季淨係開咗午餐聯誼偵探
上季係幾精彩
唔睇今季可以睇翻好多年前嗰啲

我都覺
所以要重追/搵翻木村舊劇黎追

暫時只睇過good luck, mrbrain, 機械人, 回家路, 保鑣...
想追下gmt其他演員既劇

木村點可以唔睇Change
政治題材睇下岩唔岩口味

好睇..睇到第7集
香里奈

hero
priceless

進度咁快

其實打去 book 仲穩陣過經網上 book。

第9了 ，幾好睇

link

Enjoy

睇哂，新年仲有咩可以睇

good luck
hero
睇咗未

新年快樂

新年假睇

新年快樂絲打 爸打

諗緊開邊套劇煲

邊到可以睇番華麗一族

我都想睇

細個睇完木村戀愛世紀，到出黎做嘢有返D錢，
買左隻 Rolex ex1 帶，到現在還戴緊

木村曾經將 ex1 帶上頂峯

木村著乜戴乜都好型
木村效應

近排睇翻2046入面個木村

我俾drive你地
我有高清TVB版

好呀多謝巴打
你留tg?

想要加一

無數饕客引頸以待的《米芝蓮指南法國2020》，周一（27日）發布評選結果，當地本年共有628間米芝蓮星級餐廳上榜，包括63間新進餐廳。日本名廚小林圭經營的巴黎餐廳「Kei」成功在眾多星級餐廳中突圍而出，獲最高「三星」評價，是首位日本人獲此殊榮。

42歲的小林圭以家鄉的傳統食材為基礎，結合西餐的烹調技巧，煮出獨創料理。米芝蓮稱讚小林圭的創作力，又以他用爽脆蔬菜、煙熏三文魚、芝麻菜慕斯及檸檬乳液製成的菜式為例，形容他是「真正味道大師」，能讓客人獲非凡美食體驗。

長野縣諏訪市出身的小林圭在出生地及東京學習烹調法國菜，1999年前往法國習藝。他曾在法國殿堂級名廚杜卡斯（Alain Ducasse）旗下的巴黎三星餐廳任職，2011年開設Kei，翌年即獲一星，至2017年更獲二星殊榮。

除小林圭外，另有日本人摘下二星，分別是田中一行及岡崎泰也，他們分別在法國東北及巴黎經營餐廳及壽司店。

屌
覆完冇跟
今晚攪

唔該晒

GMT續集可以參考下

岩岩睇咗段木村教大家戴口罩嘅片

Sor
請留tg

終於睇哂眼鏡妹果套律師

如何

你試多次
或者你留你tg我搵你

幾好呀，搞笑慘情都有，同GMT形象好唔同

呢排放假睇多咗次GMT
反而教場冇乜想翻睇嘅衝動

開花巴都有睇gmt？

我都想要呀巴打

太黑暗

留tg俾細心巴
佢搵咗我了

同埋呢套係知道晒會點發展就冇咁好睇

試左枝酒喇
呢餐配海鮮
幾香同易入口，不過雪唔夠凍
幾好飲，會再入幾枝，同好似幾快上腦

估唔到仲有討論post, 我都係上星期先追完, 而家開始追祥平外傳, 睇左兩集
美優真係幾靚, 初初睇有d似金泰希, 睇埋祥平就開始追教場

好似幾吸引
又唔貴 值得一試

祥平外傳要睇晒去呀
教場都好睇 但係同GMT完全唔同feel

專登開套外傳睇佢溝女, 我係楓林網睇好煩好多廣告

其實應該一集GMT配一集祥平咁睇
祥平會交代翻嗰集主線冇交代嘅劇情

我睇大結局前重睇左1-10集gmt
的確好岩拎出黎重溫
因為會越睇越熱血

係 到依家都係一聽到首歌就

有無飲到杏桃/橘子味?

donki都有好幾款甲州酒仲平d 去試下分別啦

我買左呢枝，未試

我通常都係臨訓前煲一集, 次次都睇到我鬼咁肚餓, 睇完呢套真係明白食法國菜唔係為飽肚, 要細味埋廚師背後既付出, 創作菜式既心思, 搜尋食材, 擺碟design, 餐廳服務裝修, 真係品嘗緊一餐藝術品, 難怪要成千蚊

去試下

香港都唔少法式 不過真係唔飽肚

睇完之後發現之前去法國一餐正宗法國菜都冇食過好可惜

全部都係細細件好精緻

法國係咪真係冇delifrance

冇特別留意 但係delifrance總部好似喺巴黎

巴打我都想要啊感謝！

唔該晒巴打

Sor
已截

想問下教場 木村隻眼點整到咁既效果 用CG定戴CON可以做到咁

戴con應該唔得?

睇到最後都冇講清楚木村係咩案搞到冇咗隻眼

好似係白色con?
當年我和疆屍有個約會都係咁

有原作 唔知會唔會再拍

原著有講係咩原因?

btw 木村隻眼咁樣 染埋白頭髮 都仲係好型

一口氣煲完祥平外傳, 最尾死都唔出木村個樣
美優戴眼鏡正好多, 感覺冇咁多癦

我都覺得最尾嗰個一定係尾花

有冇巴打有GOOD LUCK 同萬顆星星既高清日語中字

應該係啦，祥平話想要佢(尾花) 粒星嘛
估唔到個柿谷喺外傳都咁多戲，仲有個濕鳩gaku老細

但係個尾咁樣唔似有續集

我都想重睇good luck

睇緊BG, 係咪麻麻地，之前mr brain同A life都未睇晒 仲有安堂機械人

個人覺得少少悶

呢2日先翻睇完 Mr Brain. 10幾年前睇覺得麻麻，依家睇返又而覺得好好睇

Mr Brain同安堂好睇啲
BG唔掂

每集卡士都吸引啦

有香取慎吾

有冇Mr Brain link

我有
一盒口罩一條link

Good Luck我又有

一盒口罩一條link

重睇pride童年回憶I was born to love you

未睇過
Engine儲咗未睇

Engine, good luck都有碟，悠長假期仲要係cc’d

買咗OST?

無呀 播嗰陣睇

Vcd 同 dvd

good luck到依家都覺得正

我就儲開720p以上

巴打其實係咪儲晒木村啲劇

好懷念

唔係
都係Hero
Good Luck
華麗一族
Mr Brain
Engine
Change

睇番舊劇就覺得GMT個劇本真係好岩木村

有冇人有留意做京野嘅澤村一樹 呢排開始睇絕對零度發現佢又型又好戲

大叔的愛電影版都有佢 好好戲
絕對零度好唔好睇

絕對零度睇沢村都夠好睇同GMT係同期拍，有興趣真係可以睇下，真係好型同好好戲

睇咗集
型過GMT嘅佢好多

第三季開始就有佢 成個角色好有魅力

沢村唔係要睇最強名醫咩？

啱啱好難先搵得到第一季嚟睇翻 原來仲有比嘉愛未
好中意沢村好親切個種感覺 佢一笑真係搞唔掂

個酒笠

冇睇過好睇？

之前完全一集都冇睇過
直接就睇第 4 季有冇問題 ?

問題不大，第4季第一集會直接幫你解釋主角嘅過去同第三季嘅結局係理解主軸上冇咩大問題

仲有佢笑完之後變臉果下

我第3季開始睇

重睇完冰之驕子，決定睇埋A Life先再睇其他，好鍾意睇佢同竹內結子

冰之驕子未睇過好唔好睇？
Alife其實幾好睇 仲有松山研一
唔明點解嗰陣收視咁差

好睇, 木村靚仔到 竹內結子又係好靚

希望教場有續集

我反而想GMT有續集
不過教場仲有伏線應該有機會有續集啩

TIRPSE有新menu

希望疫情過了可以去

post上黎睇下
呢排冇乜出街係咁煲番木村啲劇

前幾日睇日本電視台講木村個演唱會玉森裕太扮工作人員扲部 ipad 比木村。

根住影向觀眾席成套 gmt 既演員都在座棒場。

luxury lunch三個main course都好想試

有冇得睇番段片

monitoring?

成個月前book左三星既caprice

book了就照去啦

貴d但野食係好d

呢道course係咩黎

我都想試
老婆唔俾

太貴唔比試？

試住平啲嗰間先
btw巴打我睇完華麗一族了多謝你

唔係
係宜家唔出街食

咁快
係咪越睇越慘
Desperado好好聽

基本上木村劇啲原聲都好好聽

幾耐冇出

日日喺屋企煲劇
華麗一族嘅鈴木京香好靚女

過左再去啦

我都係book了 費時改 都要買日常野

豬肉卷

個menu嘅前菜已經好吸引

TIRPSE可惜加左少少價

如果luxury 主菜係加錢 都7百幾 同去caprice差不多

唔加錢既主菜 或者唔係luxury既lunch都好抵食

係咪好好食？

TIRPSE同caprice都好食
餐牌之外其實仲有包 好好食既牛油 飯後小甜點
主菜既sauce 旁邊既配菜都係有製作 有心機

睇你喜歡九龍定港島 budget幾多

其實我見東京一餐夜晚要成27,000円一位
我同老婆講話預兩千蚊一位
結婚周年嗰日食
佢話我咁捨得

係啦 監修GMT果間 要兩萬幾
仲要飛去同未必book到
香港Caprice都易book呀

食lunch $800蚊仲抵d

係
對比日本
睇過香港有3 4 5道菜都覺得平

性價比邊間高啲

好睇你想食幾多course

and why not both?

我都想但係好窮

幾十歲人都仲係冇乜大叔味

上個星期食左TIRPSE
都唔錯

睇上面回覆先知換咗新餐牌

你係食新餐牌?

係

甜品有無食リオレ? 個米布甸

即係第7集出現過既甜品

有食文旦リオレ
清甜，柚子味突出

有冇相可以睇下

未食過

舊餐牌個啤酒雪糕我自己麻麻
新餐牌幾樣新野都想試

thx btw你個名

如果個個係香取就正,一定好感人

有個台灣法式廚師逐集comment 套劇D料理
原來D菜式設計勁有學問

103屆日劇學院賞公佈

作品獎 : Grand Maison 東京

男主角 : 木村拓哉 Grand Maison 東京

女主角 : 高田充希 同期的櫻

男配角 : 玉森裕太 Grand Maison 東京

主配角 : 小池榮子 我的事說來話長

主題曲 : 山下達郎 Recipe, Grand Maison 東京

劇本獎 : 金子茂樹 我的事說來話長

導演奬 : 塚原亞由子 山室大輔 青山貴洋 Grand Maison 東京

大贏家

睇I’m Home睇到第3集
好好睇

唔認得屋企人果套

係
好好睇

係咪喊劇黎架

都係，幾感人

倫子主廚

我有小朋友
特別有feel

好好睇

好怕睇喊戲
有冇類似GMT嘅熱血木村劇

見到你#736咁多喊樣 唔敢開呢套黎睇

我好易睇到好感動
悠長假期個結局我都已經覺得好感人

咁我小朋友都有埋丫嘛
抱住呀仔個幾鐘
由第9集再睇埋大結局

女主角係上户彩令我幾想睇
好多年前睇半澤直樹嗰陣幾中意佢

套野2015
一路睇
發覺上戶彩好"勁"!!!!!!!!!

原來果陣佢有咗/生完

佢好似生完冇幾耐就暫別娛圈

有撞樣嘅石原接棒

Priceless

呢套睇咗

//2019年日本網路調查10~40歲男女最喜愛的木村拓哉戲劇，HERO居第一位，其次分別是長假、美麗人生、華麗一族、沉睡的森林、Good Luck、戀愛世代、BG、安堂機器人、人生無價、從天而降一億顆星。

這項調查是2019年1月作的，因此喜愛"東京大飯店"的人無須過於失望，它當時尚未播出。//

巴打遲啲得閒可以追埋去

真係有2

巴打連呢個lego都有
中意咗木村幾耐

呢排睇翻朝9晚5
原來都有佢 好靚女

成套劇都一對對情侶得佢冇

佢第一集飲醉酒係咁話有三個靚仔同佢搭訕
但係隻手就係做五嘅手勢
好可愛

見到芹田走左去做鬼塚英吉唔係好慣

佢個look
反而金子大地同平時冇乜分別

得閒可以睇同澤村一樹幾年拍既出租救世主
中村又係好正

BG出第2集 真係估你唔到
第1季都唔係特別好睇
GMT出第2季就好

木村拍得咁密既

佢多唔多戲份架

我都好想GMT出第2季 不過唔似會有
BG最估佢唔到係原班人馬翻黎

會唔會有新一波嘅木村效應

接受唔到睇完一套神劇，轉頭睇套垃圾

suits 2都有佢

可能冇期望會有驚喜呢

收視唔差架喎 好似嗰季冠軍黎

好啦我決定開黎睇

呢排再搵下枝酒好似賣得8899

原來有個2009岀產

好似幾個網都無了 有邊度有

官網有新2019唔知香港有無

想試下早小小年份

個價差幾遠

一年差距，差50-60$

yen價定咩?

係咪指2019年? 香港有無?

港紙喇
2018年180左右
2019135左右

唔太覺香港有賣

重溫左次GMT實在太正
想搵返pride同good luck睇

睇啦 最近重溫咗good luck
畫質好差但係隔咗咁多年仲係覺得好好睇

有無link呀巴打

之前係now睇左，新續約無再續劇集台，now的日劇實在太少。

本公式書終於搵返出嚟

本人鍾意沫嶋多d

Hero堅正

agger
但係我中意GMT多啲

佢同柴咲幸拍檔親都好好睇
goodluck都好正

如果有第二輯就好啦

我都好想
不過睇個結尾未必有 可能隔幾年會出集sp

而家咁樣BG可能停拍

硬係覺得成套劇都去得好快 好可惜
好多地方可以再講詳細啲

慘要食老麥

呢張相係咩事有冇得講解下

應該木村 萬歲 代言老麥

呢個勢我情願佢地停拍一排先

日本已經開始多影壇人中招

我呢排會話去飲酒唱K好on9，非日常必要，又減哂防

拍戲要焗住減防無計

IG搵到一間貴啲，不過個樽頭係紅色
唔知有咩分別

兩枝都係甲州葡萄

唔知點解有枝係定價2000yen 釀出係灰青色 叫左做gris甲州

呢隻貴一舊水又心郁郁

其實我未開gris (未捨得開)
但飲過另外兩隻甲州酒 唔係好飲到分別 都係辛口白酒 只係種既地區/唔同

我開始試緊其他日本葡萄釀既酒

搵到喇，不過紅日未有人覆

上網睇Gris先係劇果枝

第二季有得睇喇

好似延咗期

係喎

//木村拓哉主演《BG～身邊警護人～2》早前宣佈延期開播，空檔將由該劇第一季的「傑作選」頂替。原定第二季於4月16日播放，那天將會播出第一季的第1話，之後會選取上季的傑作播放，直至第二季拍攝重新開始能決定首播日之時。至於傑作選包括哪些故事集數，將於之後公佈。//

官方講法

劇有講枝酒好飲只係2000yen好抵飲
但實際飲既係貴好多既三澤甲州

可遇不可求

終於睇左教場，好撚正

絲打覺得邊part最正

好多喎，節奏好，2小時好快完。
幾個新仔仲似主角，木村係頂級配角
最感動係都築，成日扮型結果比木村撚到喊哂

agger 木村就算唔多對白但係都好型
同埋睇個勢有機會有續集

個人對續集有保留
唔想毀左經典，就算gmt都係

但係仲未解釋教官隻眼背後嘅故事

其實只係帶左con

有原著 出續集都唔會差既

其實同原著偏差幾遠
同埋原著仲有幾多係冇拍到

無睇晒wor 原著得一本有翻譯

但前傳有原著

BG 2仲未上
翻睇緊good luck

good luck真係好好睇
依家番睇會覺得畫質好低清
但係劇本同班底冇得彈

想買GMT blue ray 但成兩萬幾yen
想睇啲比人Cut咗無播同NG片段

又去左tirpse

前菜 湯 主食都有日本食菜

有無咩網有木村系列比較齊？有廣東話最好

食中午定夜晚？

呢道菜咩名堂

右咩名？

This television program to date has satisfied my expectation.

劇個支呢，好想留念下

吉谷彩子

套劇雖然講枝酒好飲只係2000yen好抵飲
但實際飲既係貴好多既三澤甲州
日本都要拍賣先買到

而同廠係有枝2000yen既gris甲州
香港係online賣過 最近都無貨
日本樂天就買到

香港係咪真係無Gris個隻

你6月再睇下

木村真係好撚型
BG1好唔好睇?

上wineview睇下都得，不過呢期都斷市

Wineview好似都無呢支

有過既 不過賣晒 以前睇過有record 而家search唔到了

post另一間係因為有寫幾時返貨

想翻睇木村套沉睡森林 經典懸疑之作
唔知邊度搵得返

有冇食過Belon
前排blacksheep restaurant week見好多人去食好似好正咁

Belon幾好吖 casual得嚟但食物係fine dine水準，隻雞好食

想試佢個拿破崙

拿破崙best in town

Netflix有木村睇！

搏命保鑣

啱晒
未睇

開先

雖然成百幾蚊一件